# Projek pemrograman web

Hasil akhir nantinya berupa website dinamis

Tech stack yang digunakan adalah:

- HTML 5
- CSS
- JavaScript
- PHP 7.4.19
- MySQL

Untuk saat ini website hanya berupa website statis yang masih berisi HTML dan CSS dan juga JavaScript.
Untuk hasil [di sini](https://fabulous-madeleine-d10b34.netlify.app)
